肺炎的恐懼

有冇人肺炎爆番之後成日形住形住自己口乾/喉嚨痛
好驚賴野

我都覺得喉嚨乾乾地咁 唔知係熱氣定食完辣野
希望唔係瀨野
利申 沙田友